日本「最可愛女大一生」出爐 無辜電眼+天使笑容網友暴動

日本每年年末經常舉辦各式的選美比賽，而近日第9屆「最可愛女大一生」比賽結果出爐，名單一出爐，讓網友忍不住心動直呼「卡哇伊」！其中最受人注目的就是今年奪下冠軍的「中川紅葉」，她來自在日本以顏值爆表著稱的「青山學院大學」。

中川紅葉現年19歲，水汪汪的大眼睛、精緻的五官，加上讓人融化的笑容，獲獎後受到許多網友的關注，也被認為是演藝圈的未來新星！除了有精緻的五官，中川紅葉也培養許多的興趣及專長，像是打鼓、彈吉他、攝影，能動又能靜，直接擄獲眾網友的心，中川紅葉也表示希望未來可以進入媒體或音樂相關產業工作。

除了冠軍中川紅葉，今年「最可愛女大一生」也另外選出2位準優勝者，其中一位是頂尖名校早稻田大學出身的望月優夢，她擁有靈動的大眼，笑容中又散發出成熟的氣質，而她的興趣是閱讀、電影與跳舞，夢想是成為主播。

另一位準優勝者是來自中央大學的齊藤里奈，一頭俐落的短髮加上白皙的皮膚，帶著一種空靈感，而走空靈路線的齊藤里奈興趣跟專長也很知性，像是彈琴、書道，另外也相當喜愛韓劇。

好重甲
Btw仲係咪處？

普通

有鬚既 不了

應該幾香

慢過ptt

烏鴉.jpg

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！

小學個時仲係

最尾個個似橋本

落左妝先講啦
正常㗎妹樣 成個av女優咁
不過可能呢d樣已經係㗎妹黎講既靚女

BTW台灣d媒體真係垃圾中既垃圾 郁d又話暴動 淨係識報埋呢d on9新聞

大陸妹樣

告晒佢哋暴動罪啦

AV女優黎架？

第2張似桃乃木第3張似牙降
去拍av就好

睇真啲好似真係有鬚

台灣人日日都暴動 個個都要坐十年

台灣班垃圾肥宅一見到靚少少既就出哂精架啦
梗係啦 成世人同靚女講野既機會都冇
當然都唔排除係垃圾媒體係咪都改個垃圾標題

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

本來70-80分
日本妹再加10分

似牙降喎 29歲我都信

Code